雙子座巴絲入嚟吹吓水(12)勿認真

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你

by 某巴打

建議大家再自己Google吓自己個48星座
想睇埋星盤可以用呢個搵

－－－－－
舊post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(11)你是雙子吧

光復香港 時代革命
香港人 加油

Yo

LM

1001好無辜

永遠都搶唔到

我都唔知係我1001

下次到你嫁啦

只差一點點

啱啱仲諗住回覆點知爆左

我會繼續努力

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

差好多

幻想多d 就會做到

quote]我好鍾意上車瞓覺
我屋企嗰架唔知乜車瞓到我條頸勁攰
我uncle揸嗰架benz可以瞓到留口水[/quote]
日本車同歐洲車分別，坐嚟坐去都係覺得歐洲車好坐啲

吸引力法側
只要我成日諗住我會搶到
我終有一日會搶到

本身想覆咩呀？

哈哈 就黎癲

新人

我會搶到 我會搶到 我會搶到

我會成功 我會成功 我會成功

lm

改咗名？

請你指引我的思路

留名 ex係雙子

忘記咗佢未

真係唔識分啲車
對我嚟講只有分好瞓同唔好瞓
我以前衰到以為有馬嘅logo係寶馬嚟

見到有留言話啲女見到架唔知咩MK車會濕晒
我覺得佢哋認到啲車係乜已經好叻

有冇測試避震？

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

太震就瞓唔着㗎啦
瞓到可以流口水就叫好瞓

你應該想覆我

巴打真係jm9

咁要電動車喎 真係好好訓又靜

我有嘗試去了解過
以前仲問我阿媽點去認啲車
有時都會問我啲fd係咩車
但我覺得認車同認人一樣 都係臉盲

你叫我more

唔會忘記到啦 但係而家覺得成個人放鬆哂

電動車

我都唔知點解我細細個就已經認到好多車，幫你唔到

jm9?

坐過 Tesla 幾正喎

琴晚uber中咗Tesla

唔洗自己養一定正，但tesla造工不了，同配套差等等

And then 出哂水？

落雨濕哂

我今日都濕左 渣渣下落勁大雨 好彩快過舊雨雲 只係淋左陣

揸得快打落塊面咪勁痛

其實落雨揸是咪好危險

首先要有個靚樣
然後有個好身材

咁要整整先

用咩方法去放鬆呢度好多非雙子流浪緊

tesla架車好chok，不了

係咁搵你約你

兩個ex雙子男，都係自私既仆街

行過見到分享下睇法, 大家試下睇多啲書, 對多啲人, 試多啲新野, 我地雙子座係幾聰明, 唔好浪費自己能力.

好辛苦啊
有冇人如果另一半唔應你機就會狂亂諗？

睇下唔應幾耐啦

Same

好似睇完頭幾頁就放空左

仆街自私先多人鍾意

我唔會錯 但我要諗返幾秒先

每個人都可以睇多啲書，對多啲人，試多啲新嘢，agger

唔應就唔應㗎啦，主動搵佢囉
你話佢係你另一半我假設係男女朋友關係

終於追完
推200幾咩料

爆post後果自負

好啦 早抖啦 個個都瞓咁我都差不多了

又黎露露面 懶得追post 雙子太吹得

早呀 但佢地打左烊喇

我見到好似speed dating咁話介紹仔仔比絲打

開玩笑啫佢地

咁岩碌到 食下花生

只係覺得同雙子拍拖好攰姐 分左手過左幾個星期 而家單身好自在

睇黎呢度好多都未必係雙子
你地對雙子係咪壞印象多？

掛住你 冇藉口搵你

之前沉左處女都有追果邊啲post 發現好多失敗個案 真係咁唔夾咩 不過大家都諗好多野收收埋埋估估下都係難

沉雙子都唔出奇有趣得黎都幾吸引 (自讚) 好玩得但係都好脆弱
不過真係鐘意得會好投入 同時怕得唔到回應 所以態度會好似唔嗲唔吊玩玩下咁 想自己易啲抽離但其實好在意 會忽冷忽熱test對方重視程度
當然 唔鐘意會明顯即刻hea左 態度差左 但唔會拒絕 同雙子傾計好易dead應該就係興趣不大

很想要？

學會看開

早晨

咁快1001
利申雙子巴

早呀

今日係咪又係搭緊巴士啊

係 黨鐵避得就避

啱啱返到學校

我準備落車 偏遠地區人士

早啊

嗨

[member]以為瞓

無啦，今日無咩人

my friend Jess is a Gemini whereas her boyfriend is a virgo. Her boyfriend is faithful to her and would never cheat on her. Just the other day her boyfriend got into a scuffle with a guy who was hitting on her. The police showed up later and assigned jealousy as the motive for the scuffle. Her brother sometimes takes a nap at lunchtime because he has so much work to do that he sometimes feels drained. He likes to snooze on the sofa or at his desk by the fireplace when everyone else's having lunch outside. He once brought his work along with him to a library where he dozed off at the table. Having a nap especially in front of the fire is a marvelous way to replenish your energy though.

竟然推得咁慢嘅
而家我先食緊第一餐

祝上左水既單身巴絲偶遇真愛
拍緊拖既終成眷屬

Gum係咪要即刻上水

即刻上個水

你係咪唔夠力水推po

上緊堂都嚟留個言先

承你貴言

即刻吊哂啲人上水

可能仲想玩多陣呢…

好想玩但冇人陪我一齊玩

雙子座好廢

想問下占卜係咪真係掂

唔廢啦 咩事啊

你睇埋星盤？

我唔識喎，見佢好似係用搭羅牌幫我占

你又想占呀？

[member] 我都鍾意一個雙子男，忽冷忽熱。好難受[\member